［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生

——————

首先：
你需要一個完全乾淨 無你私人資料嘅Telegram Ac
上網睇Telegram點樣先叫Set好Privacy
相信你地生於科技年代應該識用
唔好link到電話號碼

然後：
按需要聯絡以下嘅Telegram channel admin
或者係到留言 講低你嘅情況
連登巴絲一齊幫你諗方法解決
（開飯/宿位/義診/補習/Gear/搵工）

重點：
提高警覺性 ！小心處理個人資料！
你係唔需要提及發夢詳情（時間 地點）
除咗Telegram Ac
唔好主動留底你嘅個人私隱
即使對方有心幫你 都要小心交收方面有無安全問題
留個人資料前要三思
公海係 一 定 有 鬼
唔好接受無啦啦聯絡你嘅人
保持戒心 保障自己！
—————

唔好怕醜啊
唔好覺得無功不受祿
你地願意出黎發夢已經叻
有需要就出聲 大家都係香港人
比成年人一個機會幫下你地好無

Uber 救護車/急救站 - 義載/開飯

（uber救護車）
（uber急救站）

（曾經被人抹黑/誤解過 已澄清 大可放心）
活動期間uber救護車有義載服務
後來仔女無飯開
佢地開發咗急救站比有需要嘅仔女開飯
開飯方面 涉及金錢
係需要提供個人資料證明身份
發親夢都睇到兩個Admin嘅 Update跟得有幾貼
前線第一批到 走又最後走
永遠會確保無曬仔仔女女先放學
有需要申請嘅 自己衡量個人資料問題
再決定要唔要申請

港人自救 - 借宿 X 住家飯 X 流動救護車 Channel

link:
______
求宿求飯傾計有咩要幫手都好，pm @eyeforeye @handledwithcare
@bigloveleftplastic
如求宿請註明區域、性別、怕唔怕貓狗。
宿位飯位區域見下表宿飯總滙
____
餐廳供飯
餐廳供膳係其中一位ADMIN好熟嘅CAFE，
佢地由老闆到員工都支持各位手足，絕對可以放心。
暫時運作方式係：
1️⃣需要嘅手足PM
@handledwithcare
TelegramID同食飯時間
（Admin會PM返鋪頭名同地址比你）
2️⃣Admin每朝會集齊人數比老闆
3️⃣大家跟時間上去食飯就OK！（食幾多餐都得！）
———-
宿飯總滙

【鑑於宿位眾多，我地暫時只列地區，有需要隨時PM查詢啦！】

外國
New York

新界（*有住家飯）
西貢| 坑口| 將軍澳*| 寶琳*
葵芳| 葵興| 葵涌| 荃灣| 荃灣西
元朗| 元朗世宙| 元朗錦繡| 錦上路*
朗屏*| 朗屏工業區
兆康| 屯門| 屯門西鐵站| 屯門碼頭| 屯門藍地
天水圍*| 八鄉| 八鄉錦田| 深井
沙田*|石門*| 大圍| 馬鞍山*| 火炭
大埔| 大埔林村| 大埔近太和站
粉嶺| 西沙路*| 上水

港島（*有住家飯）
杏花邨| 柴灣*| 筲箕灣*
西灣河*| 太古*| 鰂魚涌
北角| 砲台山| 天后
銅鑼灣| 灣仔*
中環半山| 上環
西營盤| 石塘咀
堅離地城| 港大站
南區| 香港仔| 黃竹坑

九龍（*有住家飯）
觀塘| 油塘*
秀茂坪| 牛頭角*| 九龍灣| 安達
九龍城*| 土瓜灣
新蒲崗| 慈雲山
旺角*| 太子| 大角咀
何文田| 紅磡 *
佐敦*| 尖沙咀
深水埗| 長沙灣| 荔枝角

離島（*有住家飯）
東涌| 青衣北| 青衣

粉嶺區教會及大圍站教會
提供小食及住宿，需預約，有需要請pm admin
————————————
灣仔cafe 可以提供食物、wifi、充電、廁所
星期一至五 1400-2100
星期六日 1100-2100
發夢後過夜10位（無床）

好鄰舍教會 - 飯券/借宿

青少年醫肚計劃

申請方法-
Telegram： @wongsiu
whatsapp ：王小姐56217197也可
登記不用實名，可以提供化名。
支援方式：
快餐店券/超市券/小店飯票(各區有飯票小店 )
行動查詢：56217197 王小姐/60770032 陳凱興傳道

短期住宿服務：
如果你近來因社會事件而無家 可歸(不論因家庭問題及其他)， 需要短期住宿，請tg:
@katrina_ykwong (銅鑼灣區)
@hk519 (好鄰舍北區教會會址︰上水新康街12號3樓)
@hk519 (太湖)
@kithk (元朗)

「我要返工」良心平台 -搵工

提供平台比良心僱主搵返發夢嘅手足返工
可以去睇有無Part time啱你
（有良心僱主可以去提供職位）

國難五金 - Gear

一群來自民間的惡德商人，專營銷售各式頭盔、防護面具等保護用品。為慶祝國難五金正式開幕，新張期內將會有優惠套裝出售，並設有褔袋贈送給特定客人，客人入夜後有需要亦可於店內稍作休息

義診

私家診所護士，所在診所醫生願意提供義診給所有示威者，義士，所有費用包括手術藥物檢查全免。
食完蛋懷疑中毒 /有後遺症都一定要睇醫生！

依家可加Telegram
Username: seekdoctor

物理治療義診

一班註冊物理治療師同醫生為大家做義診，如果大家近排發夢既時候唔小心整親都歡迎你黎。

中醫醫療支援

懸壺善學堂
Telegram:@sharing_ec

連登義補- 補習

開咗學後 如果因為罷課跟唔上
可以聯絡義補

重申一次：
小心處理個人資料！
唔需要提及你呢兩個月嘅夢境！

有需要就唔好怕醜
有困難疑問解決唔到就留言
比一班發唔到夢嘅廢中家長幫下你地

光 復 香 港
時 代 革 命

仲有其他野解決唔到就留言！
一齊幫你拆掂佢

注意個人資料
唔好透露夢境內容

家長們就課曬金架啦
你地有需要就聯絡申請！
希望飯券 物資都能夠落到真前線嘅手上

睇到M記券個Post
好多前線中學生都山窮水盡

如果巴絲手上有食物券散唔出
可以考慮捐比好鄰舍教會 或其他收飯券嘅教會
前線申請完去教會拎 就唔駛約交收咁尷尬同危險
/去前線見人就問人要唔要券咁奇怪
不過親手交到比前線係最安心
唔怕被人濫用

幫推。

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

推

Push

要推 熱門又有po 中學生冇錢開飯

推

手足唔好怕尷尬，有需要就搵人幫啦

記得清乾淨先

幫你推

推到小朋友見到

推
Btw, 家長想課金或提供住宿或住家飯之類可以點做？

救救中學雞

尋日好多中學雞話開唔到飯架

推
最重要係保護自己既個人資料

開飯

前線食飽飽

冇需要 幫推 小心保護個人資料

pushhh

未成年要好好保護自己

求下你地，有需要就唔好客氣！
派卷既時候好多人都唔肯收

真正有需要個班永遠唔肯收 想留比更有需要嘅人

佢地真係好乖

有需要嘅你就接受廢中嘅幫手啦
大家都係手足

有唔舒服要睇醫生

無錢開飯比家長請下你地食飯

唔好再捱$11金拱門包

唔想收錢就搵良心僱主part time

同屋企人嘈到反面可以借宿

提高警惕甘搵大家幫手啦小朋友們

發親夢都要等屋企人瞓先返屋企好麻煩

日日都因為政見新聞嘈交個令個人心情好低落

有需要短期借宿其實都好
有啲仲包埋住家飯

食住家飯肥肥白白變大隻

唔食飽又邊有力氣發夢 跑贏班狗

我要前線小朋友全部都食到肥肥白白

M記個post有人話食咗大半個月$11包

同屋企人因為政見嘈交而被斷零用錢

入機場入到無曬車錢

發夢食飯搭車都要錢

小朋友未瞓醒？無連登ac?
尋晚好多人話開唔到飯架

有需要telegram 申請就得 唔需怕醜

Tui

小朋友齊食飯

小心處理個人資料

包羅萬有

你仲有咩需要

為什麼搞到連小朋友都咁慘
這是一個怎麼樣的政府？

恥！

我要瘋狂幫小朋友

未到你班咁細嘅出前線

好多成年人中年人太多負擔無發夢
所以勇敢發夢嘅小朋友
唔需要覺得接受大人幫忙尷尬
比佢地出一分力

我地雨革輸咗

贏咗你地可能就唔駛企出黎

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

已經捐出1萬

咁高質冇人理！幫推！

好po要推

推！！！

91 入機場

推！！！！

推！！！細佬妹全部同我入來！

多謝你希望全數落曬有需要嘅前線身上

推啊
推到熱門比小朋友睇到求助方法

push

星期一都要入國泰城啊

睇到依個POST真係喊左

依D先係我地香港人精神

政府你睇到未, 你出政策你派糖之前有冇諗起依班人

中學雞雞 好愛你地。 要錫身。 哥哥姐姐叔叔姨姨一定會係你地靠山。

幫推

痴左線呀？要人俾名同銀行 number？
有意定無意都好，懇請各位小心保障大家個人私隱，唔好俾任何機會人地起底

你個post咁高汁
下次用下標題黨方法引人睇啦
例如，竟然無人講？
十分支持

政府派糖派比幼稚園學生
軍政府收納稅人錢出嘅糧 然後問市民交幾多稅再舉鎗
我地香港人要互相幫助
守衛我城

小朋友快啲搵人幫下食同住
你地應得架

D警察冇撚腦, 我交稅叫個仔屌9你唔得呀

你收得我錢我全家都可以屌柒你

可以參加跨欄計劃

btw你哋有無體能訓練班
適合一家大細參加
練跑 練跳 練力

有無師兄可過住 一舊水比我買5個20蚊盅頭飯？ tg:rusblyat

有人開過舊post講呢個問題架啦
Uber救護車都澄清咗佢地運作方式
所以我都叫小朋友需要衡量一下再決定

唉 正經野都要做標題黨先引到人睇

真係有需要有做野個幫都好低調 唔願意比人幫

排隊加入日程表 9月1日入機場

好人一生平安

訓練班就冇啦
有護身術IG

呢個就係健身IG
義務健身mentor 解答健身問題 制定健身計劃

全民健身 軍政府很危險
無人保護到自己

不如你係上面搵飯券啦
你貿貿然留個人戶口都危險

😭

星期一 入國泰城

有熱血係無用，要加埋媽劇停 加油呀

721 811

本身嘅標題係：
死廢青 中學雞 無飯開啊？無屋企返啊？
好似太仆街就改咗

唔係幫我推 幫小朋友推
十一歲上前線

8.18流水式集會又有一個小朋友十幾歲自己出黎行
呃屋企人去咗玩
親戚表兄妹姊妹朋友都無人陪

嗚啊

呢個負面咁講唔吸引，又激唔到人入嚟，似3毛假膠

好難搞
依家熱門都奇奇怪怪啦
講感情野 娛樂台都上到熱門
靠人手推啦

依個POST真係要推

你啱

香港嘅未來有救喇

咁都冇計嫁，
大人出唔到，咪等我哋細嘅出囉

唔想要11歲嘅小朋友企前線

去推小朋友睇！
唔洗怕醜！！！！

乖啦 傻豬仔 企返後d

其實有無多啲小朋友睇嘅平台呢

十一歲

推比咁多位細路細妹睇

應該受保護嘅小朋友

Lm

推！！

原來上到熱門 叔叔老懷安慰

推比班細路睇

推 睇到眼濕濕

我睇到張相都眼濕濕 左方個個11歲

p牌冇得推！

我十一歲都唔知做緊咩 再推

我十一歲鳩下鳩下 新聞都唔會睇

真

十一歲上前線

小眼友齊食飯

Pish 有需要嘅弟弟妹妹唔好怕羞呀

唔好怕醜
手足之間互相幫助

推！

咁細個同屋企人鬧翻係未有能力對抗
好多哥哥姐姐叔叔姨姨想幫你

幫叔叔推

推比小朋友睇

幫小朋友推

小朋友 要食飽飯先有力發夢

發夢都要食飯

有唔舒服都要搵義診

五大訴求，缺一不可！

多謝你哋

小朋友齊開飯 食飽上前線

唔舒服睇醫生

推
各位同學仔
每日記住定時食三餐呀
要強身健體先有力繼續發夢
多謝你地既堅持

小朋友睇到未

唔好話小朋友，就算係我呢啲“大人”咁發夢法個荷包都頂唔緊

叔叔我荷包都好緊
發夢好撚貴啊

話開唔到飯啲中學生呢

開飯方法在此

幫手推比學生睇啦

食飽先有力氣發夢

食飽又要發夢

食飽 發夢

Push!

近排真係多咗啲未發育嘅上前線，見親都想叫佢走，香港人真係好撚慘

未發完育就食過期毒藥蛋
影響一定大過成年人

尋日發夢見到圖個個o靚仔
好彩臨尾帶到佢走

好彩佢安全

請問想捐錢俾前線應該捐邊度？

推呀啊啊啊啊

幫推100000 學生哥有需要就講

612 721 811
光復香港

呀仔

推有用既post

Pushhhhh

我推你上去

推
前排見到幾個開post話無錢食飯搭車
唔好怕羞啦
唔食飽飯邊有力出去喎

Pish

人手置頂

推，暫時仲夠用
香港人真係好鬼可愛

做咩咁怕羞

有需要嘅廢青快去

香港人真係好有愛又好可愛啊

Year 2有冇得受惠 就黎山窮水盡

香港有愛，推

感動

佢地最需要係人
課金可以買飯券

多謝有心人 要保護好我地既下一代

我要課金呀

推一推

小朋友快啲搵大人幫下手啦

起碼有咩事都有錢搭的士

我想要補習姐姐，唔想補習

幫手推

推比有需要嘅人

［行動討論］星期五係香港重光日

開左學就俾心機讀書
知識先可以令人進步
未來社會要靠晒你地
你都唔想做毅進仔架

巴打都早啲瞓啦

今日拉咗個個男仔先12歲
你地罷課好啦 唔好上前線啦

好post

推
想幫手但好似冇範幫到

香港人好有愛

唔記得立場發生咩事？
查實有風險

推
整理得好好既一個post

睇到好多小朋友上連登求助求飯券
先發覺好需要整合一下唔同家長提供嘅援助方式

要開飯嘅睇呢到

推到所有人睇到

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推 一定要個個都見到

推
希望搵到工

點解吖

多謝巴打個post

希望真。小朋友見到
最重要保護個人資料

叔叔你地老喇，企後啲唔該！

Pishhhh

9.2和你罷！！！

好全面，一定要推

小朋友唔好唔好意思
你地應得

小朋友唔好諗留比更有需要既人 你地本身就係有需要個個人 同埋唔洗留 唔夠家長會再比

唔好話勇武前線
見到班中學生做和理非都睇到sad

P牌推唔到
希望比義士見到

推爆佢

要所有中學雞都睇到

有個同事好心痛 想淨係買豬咀俾前線手足 想捐錢可以搵邊個?

我想知點解又要名又要身份證又要出生年份

From Uber急救站

另外我只係整合咗一堆對小朋友有用嘅救助方法
我自己唔係admin

我係想知點解食餐飯都要咁多資料，目的係乜？

support

推阿
多謝呢位巴打咁有心

我做整合架咋
真係做野啲admin先叫有心

明白既
辛苦哂你地
但我始終都因為想夜晚訓得安落d而唔會將任何資料比公海識既人
希望你地繼續加油爲有需要既人提供溫飽

之前見到有家長派華御結比佢地 佢地開心到係咁講多謝 D家長叫佢地攞多舊佢地都唔肯 話留番比其他手足 屌點解佢地咁撚乖架

都話我唔係admin

推。

愛前線
前線都要愛自己好嗎

14歲最前線打佢老母

尋日拉咗個12歲

幫推一下

pish

Pish
中學雞你地乖
呢D野俾我地承受返

香港人 真係好暖
我愛香港❤️

p牌幫推

推，多謝你地

一定要推 香港人加油

#光復香港 時代革命

一定要照顧好自己

未成年要小心啊

推比手足睇

如果想幫手/課金
可以搵邊個 爬文都睇唔到

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

P 牌推。

我想幫手！

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

推推先

幫幫小朋友

推阿！！！！

多謝叔叔ｃ巴打。。。
大家加油！

推返上去

推 撚 爆 佢

我唔係admin 開個post咋
推啊推啊

有心但成日好驚啲相影到咁都認到

推呀

推爆呢個

推爆啊

出聲啦求你地。。。

出聲一定有人幫你地架

唔食飽邊有力跑有力搬野呀

上熱門

遇怪魔你即刻變大個

有冇巴絲要唐記飯券留tg

P 牌推唔到，但十分支持

推 大大力推

再推

不推不是人

PUSH

其實可唔可以轉聯絡方法
唔用tg可以用signal wire
安全啲

book mark先

呢個 post 一定要推

推啦 連登仔

呢d先叫有心人

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

記得小心保護個人資料

唔好餓親自己呀

好想幫佢地！
大家！記得比人幫

想幫手課金有咩方法

記得比人幫

#544睇返

遇怪魔 你即刻變大個

你地應該唔識呢首歌

有冇PT即pay，介紹下嚟返仲實際

推推推 請不要怕羞手足 😭

推！唔好怕醜！

push!!!

pushhhhhhhh

好帖留名

此帖必火

再推，出面公海有小朋友話無飯開，求幫

成咗年都申請得

其實好多小朋友有需要
又有好多家長買咗券
但無一個好渠道方便兩邊
要安全又方便

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

721

推，但個標題好撚難聽。

開認真標題唔會有人理

唔再笑你哋啦中學手足多謝你哋

推 好人一生平安

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

LM

各位前線手足
打仗時軍民一體
我地有義務同責任對你地作出後勤支援
你地有義務同責任接受我地嘅支援補給
唔係為個人名利
而係最終嘅勝利
呢d只係簡單嘅資源調配
你地倒下勝算就會減少
我地要贏
請理性接受

推!!

PISH

多謝大家

推 多謝有心人們

求下你哋有需要真係出聲
好多人想幫
但係無從入手
真係出聲
大人見到你班細路真係好心痛
心痛到點都要出嚟陪你地

禁有良心既平台點解無人like？？

推到前線手足睇到

大力一推！

8.31 民陣
9.1 機場

831 91 92

支持

Oushhh

P牌但都推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

大大力幫推

Pushh

再推！

想課金 請問有咩途徑？

#544
比教會/急救站

推到無人要捱餓

多謝各位義氣仔女

831民陣，
901機場

激推

大力推

香港人真係好有愛

佢地成日話自己暫時無需要
但對我地黎講 你 已經係我地想幫助既人

光復香港 時代革命

多謝樓主

推!

中學雞，有需要唔准唔拎

P 牌照推

好人一世平安

入黎啊中學雞！！

推到#1001

糧草先行，年青人唔好怕唔好意思，場仗總有人做前線，總有人做後勤，我地係一體，無分彼此

家長們點比錢？

好感動 真係唔洗怕醜 有需要就講 唔好覺得自己只係付出少少 唔應該拎

推推推
後生仔唔好覺得唔好意思
好對唔住你地就真
今日你為我地將來付出咁多，我地出少少錢有咩所謂
現家最緊要係幫到你地日常生活開支

光復香港 時代革命

捐

痴線 好有愛

就算提供飯卷，可否唔好要金拱門啊

推推推

希望人人有肉食

我

每日都黎推下 幫到幾多得幾多

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

放低TG 黎，我幫你搵工 ，3餐溫飽

PayMe code 唔會畀人知電話號碼

每日一推

手足假日做運動想買運動用品可以搵我，99.9%off

Sorry 回錯post

要推

想助養小朋友但Admin話要影身份證有冇辦法簡化?

仲有冇得課金？

參考#544
利申不是admin 只整合

推 有心

想問下順便智能櫃要點先寄到件
上網睇無乜guideline

好唔該巴打

唔識就上黎問 樂意解答